喵喵 嘔加唔食野點算

睇左醫生喇

醫生話乜？

腸胃發火可能 但佢唔食野點做

唔嘔左兩日喇 點算。。

零食都唔食?

有無喂食吐毛膏?
試下喂罐頭?
都唔要既買支粗針筒喂

啲屎同尿都正常 但就係會嘔黃膽水

胰臟炎

醫生有冇俾藥佢食同打止嘔針?

無呀 屌 睇左兩次都唔止嘔

有比藥 但唔肯打止嘔針 係咪想屈地驗血照x光錢

等多幾日就冇事

佢無食過野喎 會唔會死

唔食

試下用針筒逼佢食
貓唔肯食野好快死

過來人

講多小小